夠啦，出左三封啦。唔好再send比公務員

如果再send可能就做野block架啦。下次就唔可以再send, 明白請幫推。

ok